(正義聯盟)(有劇透)水行俠果首配樂叫咩名?

水行俠勁大浪跳落海果下
首配樂好撚正，有無人知係咩歌？

the white stripes都唔識